信自然療法死全家！ （2）

第一版：

同場加映撚傳銷狗 joe2017

joe2017死全家

為大家簡單總結一下傳銷狗joe2017點spin嚟spin去，用左以下嘅野去證明自然療法（順序）：

1. blame the victim，所以自然療法work；
2. 冇應用到量子物理學嘅科技，所以自然療法work；
3. 醫療制度有問題，所以自然療法work；
3. 經濟學係科學，所以自然療法work
4. 心理學係科學，所以自然療法work；
5. 佢自己打政府工，所以自然療法work；
6. 政府工請人好嚴謹，所以自然療法work；
7. 做政府工知道好多凡人唔知嘅秘密，所以自然療法work；
8. 做政府工都係精英，所以自然療法work；
9. 佢自己冇邏輯但鬧人冇邏輯，所以自然療法work；
10. 西醫同自然療法都係屎，所以自然療法work；
11. 佢好識點同人討論，所以自然療法work；
12. 打英文方便d又高級d，所以自然療法work；

暫時好似係咁，spin太多可能記漏左

佢啲frd都用自然療法醫得好

最新：

13. 佢朋友好返，所以自然療法work；

14. 宗教自由，所以自然療法work；

15. 伊斯蘭人，所以自然療法work；

呢d扮晒野既粉皮真係笑死
對住d唔識野既人 好易比佢呢類人呃到
例如d師奶團 七老八十

識少少野都知佢每spin一樣範疇都錯到仆街

回帶
整理討論

一開始，我好明確，支持自由選擇。
為加拿大案判決感到痛心，認為係對父母二次傷害。呢個立場明確。自由選擇。

之後有人blame
又聯想起econ theory
市場經濟論
之後有網友blame經濟學，話經濟學垃圾，零作用。我反問bitcoin 起家, 金錢定義，apple炒風，經濟學都解釋得好明確，作準確預測。

之後有人再認為alternative medicine on9和一定要取締。話西醫最科學，替代醫學不科學。西醫科學，但唔等於要取締替代醫學。

西醫都有佢盲點，但為何要剝奪消費者選擇？我講出佢有制度上的盲點，有網友又當左我陰謀論？唔係打稻草人做咩？我講出身邊有好人靠替代醫學醫病成功，又冇人理，當講假咁。

最後，我冇sell替代醫學。只係強調，自由、人權的重要。如果你唔同意，移民大陸或伊斯蘭國就岩晒你。

「雖然我唔認同你講，但我會捍衛你講野的自由」。

最後用宗教信仰做比喻

雖然我認為基督教先是真，其他係假神，但我們都會尊重其他信仰，包括佛教和伊斯蘭教。呢個就係自由精神的理念。

知唔知伊斯蘭教都認為阿拉係真神，全部係假。如果伊斯蘭政府為左要保障市民和，要「取締」假神，避免市民受假神迷惑，ISIS 就係咁樣黎。

如果唔用西醫方法，堅持用另類治療醫，結果出左事，要拉父母坐監。睇西醫，出左罪事，父母冇罪。基本上是默認西醫權威，市民一定要聽西醫。咁同伊斯蘭人覺得市民一定信阿拉有咩分別？

點解香港民主運動搞唔起？除中共干預外，呢度睇到，根本好多人都有權威性人格係入面。權威性人格，點搞民主呀？

最後，美國有大多數很多州，在虐兒條例中，係有religious exemption，這就是人權和自由的表現。Alternative medicine 唔知可唔可以apply。只不過佢加拿大呢個州，就冇呢個exemption。

======
權威性人格的，不如移民去大陸啦。
大陸都係以科學無神論治國，非常科學。

所以logic好重要

呢位網友，介唔介意講下你學歷和工作經驗？

不停打稻草人，稻草人謬誤

自己話自己?

你唔係稻草人 你係垃圾

傳銷狗 陰謀論者 joe2017 死全家

對住你, 咩人都係權威

因為你只係一隻乜都唔識嘅 傳銷狗 陰謀論者

訴諸人身 + 訴諸情感 + 訴諸權威 + 稻草人

垃圾冇邏輯，懷疑你 hkale all fail ?

仲有，

扮演化論專家：
誤解生物多樣性，指出存有另類療法，社會先有進步。岩啊，癌細胞都係人體多樣性

不斷質問人有無讀過中學經濟學。屌 原來真係有人以讀過中學經濟學為榮架

柒少陣啦老友

唔好意思, 我唔似你呢D以做垃圾政府工為榮嘅地底泥

我唔需要用D咩香港公開試去證明自己

睇死你就算真係做政府工都唔撚有大學學位, 開口埋口中學野

柒到核爆 仲鍾意用政府工打飛機

想講學歷？
你真係想知？
你報上名來先啦
做個爛鬼政府工就巧威威咁

如來係physics撚

如來係佛祖呀老友

屌, 條友應該係大陸豬扮香港人, 用拼音打字

physics撚想問你
有冇野可以比普朗克長度更細？
想問，普朗克和量子有冇關係。
仲有，你條友死左，火化左。
在微觀角度，係基本粒子解散
基本粒子不滅，係點推論出來

冇以中學經濟為榮
你blame經濟，都要識下經濟先啦
咪人云亦云
錯晒
physics撚講physics la
通識層面的知識，錯左咪認lor

條友logic係:

政府請人嚴謹 > 我讀完中學經濟 > 我做政府工 > 我知好多制度問題 > 我識上網wiki >我係精英 > 我醒過西醫, 醒過所有學科嘅專家 > 我講嘅就係啱 > 權威陰謀論 > 制度下有問題 blame the victim > 我道德最高, 係聖人 > 自然療法work

physics撚back to physics la
醫學係biochem撚
雖然physics都會同molecules, chem,.math有重叠
重有我concern唔係科學，係行政程序
屌你班physics撚講到自己好識咁

你講你自己?

你都真係physics 撚
同你講行政政策，真係對牛彈琴

認真覆你都廢鳩事啦

你邊位呀, 成堆廢話仲要有認真答?

我而家撚狗就夠

返去飲能量水補腦啦

而家你講西醫，另類醫學
醫學除左科學外
當行政和管理制度係流架？

做個it狗行政政策關你柒事咩

咁都有第二個post

回帶 joe哥偉論：

經濟學係科學 心理學係科學

以high level 睇量子物理 所以無錯

柒到核爆

一係就傳銷狗 一係就中二病

政你老母啦

我講緊你錯呀

全部都錯, 有邊忽可取?

留名

得閒咪撚下狗

又spin啦

行你老母啦

可以當溫書，用下之前學到的科學理論

科學definition

科學（英語：Science，希臘語：Επιστήμη）是通過經驗實證的方法，對現象（原來指自然現象，現泛指包括社會現象等現象）進行歸因的學科。科學活動所得的知識是條件明確的（不能模稜兩可或隨意解讀）、能經得起檢驗的，而且不能與任何適用範圍內的已知事實產生矛盾。科學原僅指對自然現象之規律的探索與總結，但人文學科也被越來越多地冠以「科學」之名。人們習慣根據研究對象的不同把科學劃分為不同的類別，傳統的自然科學主要有生物學、物理學、化學、地質學和天文學。邏輯學和數學的地位比較特殊，它們是其它一切科學的論證基礎和工具。

傳統只限自然科學
現在自然科學和社會科學都係科學

練下點同弱智鍵戰

證明你冇讀過大學

大家可以繼續攻擊

屌，it唔撚駛講行政既？
冇出過黎做野
仲係學生？

on9
科學definition都唔撚識
科學definition有哲學野係入面，所以physics狗唔識好正常

老媽子抗癌嗰陣我親身見到好多嘢
好多人唔食標靶藥去搞咩氣功，最後零幫助
仲報咗幾皮野
有人飲紅蘿蔔汁飲到個樣
最後都無聽到佢嘅消息

我啊媽都畀啲好「親」嘅人日日逼飲紅蘿蔔汁
我反對反而鬧返我識啲咩
人地化療就食肉食飯
我媽就淨係食埋啲得個樣有機野，有機乜柒
又話要買罐咖啡返嚟洗佢腸
係我極力反對

Check到嗰陣都已經係末期
都唔畀佢安安樂樂咁走

用化學定用生物去吊打佢好D呢，太深怕佢唔明

it 界做野，行政和政策比科技重要，這是共識黎。
如果現在網上安全咁重要，要保證電腦系統隱定安全可靠，唔會遺失資料，行政和政策就更加重要，比科技重要。唔信自己拿本software engineering的書去睇。仲有certified information system security professional, 個個都講緊行政程序，講社會科學。Social science > science，因為科技最終係比人用。

我唔知醫學界具體情況，但就觀察和接觸所見，醫生要治好病，良好的醫療行政政策係極重要的事。

又扮哲學家啦
原來哲學家指導科學發展
你就好啦 讀完幾本哲學書 就識晒所有科學知識 點夠你玩呀

可以
不過我冇講過西醫在化學和生物的問題
你打稻草人
由頭都尾都係選擇權 自由 行政程序 監管

所有公司都有行政,但個行政唔係由你呢d基層員工去定。

唔知咩叫 interdiscipline 跨學科研究 ？

依家乜柒都有機 唉
貼些有機tag 就呃到唔少錢

on9
冇出過黎做野
top management
middle level management
你底層咪都要 manage d 小型project lor

你呢d底層剩係聽上頭派咩野job比你做,就講到成個行政決策你有份定位咁。
當自己係邊個?

manage d 小型project
已經見到好多問題

等於

你用政府服務，見到政府問題一樣

個小型project 得幾條友

會請你都知出左問題啦

話人者事

有冇讀過 pmp
project management professional ?

咪剩係做個job仔lo。
講到你決定到成個政府部門咁,你收咩野point丫?

你一直講的副作用，就係化學問題。你知唔知自己講咩

副作用好 high level
化學就好 low level

你用windows 10
見佢成日hang 機
駛唔駛睇明佢d code

有時，user fix得比programmer更好

CLS偉論

嗱, 做政府工就係做到個人咁on99

揸住雞毛當令箭, 行你老母政咩, 真係以為行政大晒 政府D老屎忽嘅諗法, 好把炮

spin得好快, 去左programming

cin 9 sin

好攪鬼

讀participle physics讀上腦 ？
咩野都涉及行政
仲有 唔係政府工
係業界共識
cissp係國際認證

咁咪冇晒行政lor
去做深山野人

仆街 句句都咁撚好笑
政府低層當自己high level

participle physics

屌你唔識字就唔好跳出嚟啦

咩野叫無晒行政?
點解無就做深山野人?

好撚癲呀

有行政得天下

所有野都要讓開

搞咩科研丫, 搵個香港政府部門二打六用行政就可以長生不死, 重開宇宙, 再造萬物. 因為有自然療法!

high level 係指知識層面
點解話 high level
high level 即是你在 30000呎飛機高空上，看個城市咁，見到好多野，但唔清楚

low level, 就是係城市入面做人，看城市

再用你們物理的terms

human level = high level
molecule level = low level
subatomic level = very low level

大學真係冇教過你？

如果講知識
high level = 通識，宏觀
low level = 專業，微觀

真係冇呀, 因為大學唔係鳩up架嘛

屌

Joe2017你放晒全部身家去傳銷未？

未即係未夠投入

Joe2017

敢問你咩學歷？

cre (common recruitment exam) all pass

你講咩呀，你真係唔識化學。化學就好 low level，頂！人唔笑狗都吠

屌，原來真係廢柴

仲咁大聲講

molecule 層面唔叫 low level 叫咩

最高學歷呢？

其他唔會講
security and privacy reason
只會講我cre all pass

Cre all pass都攞出來講
幾時攞埋張白卡出來

請停止你既柒碌行為吧

副作用係化學反應，關level咩事？你真係唔識

痴線

學士？碩士？博士？

講唔講得？

老實講，雖然無睇哂，但係啲巴打駁你嘅理據係基於書本上嘅理論同現實嘅統計數字，我唔覺得有訴諸權威嘅情況喎

sorry 只能講大學畢左業做緊野
網絡安全原因
唔會透露細節

有時替科學家傷心 低工資 用盡腦力改善社會
換黎呢班唔理解既人話你low level就抹殺一切努力

我都話多個選擇，比冇選擇好

咁你限左自己選擇一個系統，all trust in, 冇得揀alternative, 唔係諸訴權威

睇下steve job點present iphone先啦
人地講feature
信可靠度，穩定性
公眾唔會理你 nanolevel hardware design
公眾唔會理你 software 具體點運作

只需要知點用，好唔好用，會唔會hang 機，資料安唔安全

醫學都一樣，公眾只需要知，西醫幫唔幫到我，誤診多唔多，誤診勁唔勁，有冇不良反應，有乜副作用。
公眾需要知，另類治療幫唔幫到我，誤診情況如何，有冇不良反應，有乜副作用，是否安全可靠。

通常，事實勝雄辯，都係統計和實證最好

中大都成立左綜合醫療啦，中醫科

係你班傻鳩先ban alternative medicine

之前個post都有人講過，現代醫學都係依附於現代科學而存在，咁講，醫學係運用科學理論以達效果。

我唔知你信唔信科學，但係普遍世人都係相信scientific method, 即係要求理論入面冇邏輯矛盾，亦要求可證偽性，由之前個post到相信好多巴打都睇唔到其可證偽性

你講到非科學嘅自然療法係一種alternative,另一種系統，即係你有現世流行以外擴展同確保真實知識嘅方法，如果你拎唔出呢個方法點work，咁你仲想人信你？

更何況，如果相信數字同被人不斷驗證嘅理論係訴諸權威嘅話，咁你主張嘅alternative, 又係唔係訴諸權威呢？

人地醫學界都講 integrative medicine 啦

係你班on盲科學怪人就西醫only

正正如此，如果你講嘅alternative medicine係咁可信嘅，事實勝於雄辯呀嘛，咁請你舉出其中一個自然療法嘅方法，說明佢嘅原理，統計數字，實驗方法，結果，基於邊個理論develop出嚟

有相關論文嘅話，你都可以quote出嚟

biochemical engineering留名

有咩想challenge我

joe2017應該係讀書讀到傻傻地

又比傳銷洗左腦果d

自己覆自己 唔記得轉ac?

中醫又點同神棍呀

我唔覺得佢有讀過書

最多咪上wikipedia

你識講科學係實證，統計
唔係信科學教

睇下市場點講先
alternative medicine
最多係中醫 講陰陽五行 非科學醫療
成行成市 好多都反映有效

其次係脊醫

再其次係營養和補品治療，營養補品都係base on科學研究，但冇入西醫範圍。非西醫=非科學，咪on9 la。

信仰治療都係自然療法 呢個冇得講。上帝係真兼肯打救你，一定比醫學好。上帝話唔會祈下禱打下坐就幫你，你就死硬。

係呀係呀，所以iPhone係steve jobs靠自然療法用行政痾出嚟嘅

岩呀，條友完全唔識化學

佢cre pass

邏輯謬誤，偷換慨念

你終於認

我係北美醫學界，針灸推拿D中醫野當係強身健體都仲有人用下，不過可能我見識少，真係好少聽人講用 integrative medicine 醫病

另外係你最鍾意引用既維基百科

Complementary medicine (CM) or integrative medicine (IM) is when alternative medicine is used together with functional medical treatment, in a belief that it improves the effect of treatments.[n 7][11][32][33][34] However, significant drug interactions caused by alternative therapies may instead negatively influence treatment, making treatments less effective, notably cancer therapy.[35][36]

最於有正常的人出黎討論
good

柒到俾人寸都唔知

唔敢講佢講野全部錯

事實係有d野係岩

但夾雜有錯既成份

傳銷方式就係咁洗腦

不過呢個批判都係岩
自己衡量
我反對權威代人選擇
成班友好似痴左線咁

Joe2017你都係

營養補品原本係醫生開俾厭食症人吃，點會唔係西醫一部分

你係反晒所有學術，然後覺得因為你做政府工識行政，所以係真理

我只係支持西醫和另類療法並存

成班友見到支持另類療法
好似痴左線咁

好似作以下宣告咁

The only accepted medicial treatment is western or modern conventional medicine

你不如死返去伊斯蘭國
the only accepted religion is islam, and the only accepted god is allah

你解釋左咩叫伊斯蘭人未？

識行政，得天下

自然療法頂瓜瓜 頂瓜瓜

by joe2017

伊斯蘭教徒

稻草人

穆斯林
你幾何會叫人做基督人...

你講你自己
反另類治療的係你
我幾時反學術
不反另類治療等於反學術
on9理科生
不如你問下中大點解要搞integrative medicine

乜伊斯蘭教徒有覺得係人都一定信伊斯蘭教咩？

好撚無知 又亂定義人地

無知就返去睇下古蘭經啦

比個term 你 wiki or google
不信者

當依家醫學界大方向係想未來 100-200 年後所有病都有得醫，例如
器官老化／衰竭：iPS cells, Synthetic Biomaterial for Regenerative Medicine
Cancer：killer T cells
遺傳病：CRISPR

而竟然仲有D傻鳩信飲鹼水改變身體 pH 去殺死癌細胞，其實真係幾可悲

天主,基督,摩門,伊斯蘭都係信同一個神,
只係預言者/先知/救世主唔同。

睇怕你都唔知

之前cancer都係用自然療法醫番好

所謂另類療法

有部分有效果

但其實只係placebo effect

但想搵錢既人就將佢放到大一大

加埋拎一d傳統西醫既失敗例子去比較

讀過下書既無咁易會信

所以好多要搵錢既人就向呀婆同低學歷人士下手

老人屋村近來開左d乜鳩電治療定happy XXX

用傳銷方法run

joe2017點睇？

ips cells 好似講左十年
講到好勁，但仲未commercially available
那位日本人拿左nobel prize
不過有人質疑，ips cells 仲未做到public available，唔應該俾獎佢

你話信科學=服從權威替人選擇仲唔係反哂所有學術

人地個論點打擊到你就話自己衡量
你唔怪得人地話你傳銷撚架，因為你既討論方式完全係傳銷撚型，明知自己立足點唔穩都照講，人地講中你唔穩既地方就格硬附和讚同但不改立場，完全係浪費時間既討論

條on9得三板斧
一味識撻term
求其引文
選擇性無視

問joe2017

自然療法有無一d double blinded, randomised, controlled 既 clinical study?

有既你分享下唔該

另類治療唔只限呢些，還包中醫都係。

不過在人權上，其實信左飲鹼水改變身體ph值殺cancer死左，父母堅信搞到孩子出事，都唔應該blame the victim。

班友唔講人權，我叫佢返 isis 好過。

錯誤聯想式思考
associative hinking fallacy

點解父母有權決定子女生死

chinese medicine 好似有
中大浸大有做

痴撚線

又返返黎人權論，blame the victim
比人駁到體無完膚
又博人唔記得
你d招數見識過啦 無貨派啦你

問你
人家孩子，是由父母生，定由社會生？

Quote出來睇下？

joe2017

你認為中醫係part of 自然療法？

真理還真理，市場還市場，你咁都唔識分？

你知唔知以前啲人用可樂嚟醫頭痛同咳嗽？藥用市場上有可樂份係咪等於可樂嘅療效有數據支持？

你到底知唔知咩係統計？

你條on9用夠blame the victim未

細路無足夠資訊經驗智慧去做決定
所以由大人幫佢地做決定
大人有呢個權利自然就負返相應責任

同獨留兒童一樣
細路出事唔搵父母搵邊個算帳
唔好以為撻個blame the victim 就覺得自己啱啦
柒頭

孩子告父母，都仲可以講下人權。

孩子死左，社會代孩子告父母。而且，件事又冇影響到公眾利益。

社會根本就越晒權，赤裸裸踩踏人權，偽保護。社會並沒有分擔生孩子的痛楚，但卻告父母。你唔覺件事有問題咩？

社會有責任確保其成員的生存權利不會受到任何人侵犯。

part of alternative medicine

條友成日講人權
最無人權先係佢
當正子女係父母財產
玩撚死佢都係應份無責任
最封建思維就係佢

最好搵返死者亡靈對質，
睇下佢想唔想告過父母。

上面問你自然治療法有無double blinded RCT

你認為你有無迴避問題呢？

睇你你冇做過人父母

呢件事個父母係加害者

社會有責任防止同類事實發生，枉信自然療法害死人咪妨礙公眾利益囉，呢對父母督信自然療法唔單止害死個仔，仲座大左呢埋騙子，咪妨礙公眾利益囉

仲有點解要分擔生孩子既痛楚，社會先有權理你?你唔撚係行政主導既咩

其實都可以斷定現實生活既你都幾神化奇怪

如果真係受過大學教育既話

你應該係讀到痴撚左

唔好迴避問題答左我先啦
成日都呢招好悶

孩子告父母，係人權。

孩子死左，社會代孩子告父母。
而且，件事又冇影響到公眾利益。

社會根本就越晒權，赤裸裸踩踏人權，偽保護。社會並沒有分擔父母生孩子的痛楚，但卻告父母。你唔覺件事有問題咩？

港共政府部門嘅一粒螺絲，識閪人權咩

JOE2017

如果你有病

你會點解決呢？

From: wiki

Limitations of parental powers

Parents do not have absolute power over their children. Parents are subject to criminal laws against abandonment, abuse, and neglect of children. International human rights law provides that manifestation of one's religion may be limited in the interests of public safety, for the protection of public order, health or morals, or for the protection of the rights and freedoms of others.[19][38]

Courts have placed other limits on parental powers and acts. The United States Supreme Court, in the case of Prince v. Massachusetts, ruled that a parent's religion does not permit a child to be placed at risk.[39] The Lords of Appeal in Ordinary ruled, in the case of Gillick v West Norfolk and Wisbech Area Health Authority and another, that parental rights diminish with the increasing age and competency of the child, but do not vanish completely until the child reaches majority. Parental rights are derived from the parent's duties to the child. In the absence of duty, no parental right exists.[40][41] The Supreme Court of Canada ruled, in the case of E. (Mrs.) v. Eve, that parents may not grant surrogate consent for non-therapeutic sterilization.[42] The Supreme Court of Canada has ruled, in the case of B. (R.) v. Children's Aid Society of Metropolitan Toronto:

"While children undeniably benefit from the Charter, most notably in its protection of their rights to life and to the security of their person, they are unable to assert these rights, and our society accordingly presumes that parents will exercise their freedom of choice in a manner that does not offend the rights of their children."[43]

Adler (2013) argues that parents are not empowered to grant surrogate consent for non-therapeutic circumcision of children.[41]

睇乜病

當然係父母，但係面對醫療問題，我會信專業判斷
呢一點係冇野可以爭論，你話我盲信權威都好

呢個你口中既所謂權威係呢1, 2百年嚴謹驗證，差唔多每一個療法，每一種藥物都係有大量數據同理論支持

大人 on9 自己死自己事，但係小朋友冇權決定，因為父母 on9 而令到小朋友出事，我係覺得有罪
同埋唔打疫苗都係一樣

救命 終於承認自己痴左線

1. 感冒

2. 末期癌症

3. 盲腸炎

副作用係換黎出生率 < 1 per woman

識行政，得天下

自然療法頂瓜瓜

by joe2017 aka. 傳銷狗

佢話自己認為現代醫學同自然療法可以並存架

即係佢叫人醫就自然療法，佢自己醫就西醫，都得既姐，同佢講既野冇衝突，並存

點解apple咁賺錢，因為steve jobs識行政

點解人類可以上太空，因為有行政

點解西醫醫得好人，因為有行政

行政萬歲，自然療法萬歲

正確，爭論點係呢度

父母人權 vs 子女人權

你呢個結論嘅logic係乜？

中西醫合壁

我想睇下個天才點答

錯

爭論點係點解你咁柒咁on9咁唔要面

joe哥上面講iPs cell喎
知唔知iPS cell同embryonic stem cell有咩分別呀
知唔知點樣做到iPS呀？
知唔知咩係Hek293 點解會有293呀？
知唔知CRISPR/Cas9係點發現呀？
知唔知咩係STAP cell呀？

全球排名前35嘅大學hon biochem jj留名
鬥學歷？

你收皮啦，人地cre pass呀 中學經濟科有E呀

中醫係唔係自然療法？

直接d答

wiki 緊可能要等多陣

Joe2017 = 現實神化痴線佬

政府部門老屎忽傳銷狗

Show Blocked User - OkUrine

父母生孩子時唔知有沒有用社會福利，不如你用行政解釋

Show Blocked User - 我唔係屈機男

好威

痴線
根本唔涉及父母人權
而係父母嘅要負責任嘅程度
現代社會已經唔容許父母以父母之名行傷害子女之實
柒夠未

block痴線佬
廢事影響思路，搞到我都痴左線
只看高質post

Joe2017

叫你quote自然療法一D有double blinded 既 RCT

你盲左？

Block晒全部人之後

你所講既野就係正確嫁喇

老羞成怒了

政府邏輯

合埋眼就睇唔到，佢老闆話嘅

問到佢答唔到就block 9 人

精神勝利法

佢咪又係做aco果d

無稜兩可既立場
亂咁引經據典既言論
無視直擊自己立論點既衝突假和諧

呢d手法已經out哂，現在新一代既批判思維教育係會對呢種口吻自行警剔，過多十年八年，老千咁講野絕對搵唔到食，反省下，練好d正確既導人成仙技巧，搵食過主啦

唔係，係真係影響左思路
搞到我講到亂晒龍
以前都唔喜歡block user
原來喜歡人生攻擊的user
係會搞到你痴左線
整亂晒成個討論
特別是o字頭位網友

// Parental rights are derived from the parent's duties to the child. In the absence of duty, no parental right exists. //

應該最多得CA

難得有人陪我溫下書

所以出生率低

父母人權與子女人權之爭

真正有智力既人點會咁易受影響？

根本就係傻佬一名

你地成班人一齊撚個傻佬

佢賴啫

上面已經問過你
出生率低同呢樣嘢有咩關係？
你以為自己係上帝講一句就係真理

對付傳銷狗需要客氣咩

食傳銷保品食到傻左

wiki博士
搵資料當自己知識

笑撚死

我當練下下邏輯思維

人地話緊你講既野錯啊，你附和乜q野，你答左乜野?你以為自己hea兩句唔反駁人自己就會啱返啊?d洗腦補習社都唔用啦d過氣手法

俾個合邏輯既反駁証明自己啱啦

廢事覆無聊人
為左成個page討論質數大局著想
一開始已經玩人生攻擊
係我先咁on9覆你

人地係經過嚴謹挑選嘅公務員

上帝創世都要靠行政，但佢行政犀利過上帝

好好笑

我覺得佢似係經過嚴格訓練既傳銷打手多d..

佢技窮了

好彩大家都讀過下書

其實d乜鳩都唔識既呀婆

比佢wiki大幾大都已經科左水喇

真係唔覺得佢有受嚴格訓練
錯漏百出

識行政, 得天下

自然療法頂瓜瓜

by 傳銷狗 + 政府垃圾 + cre pass joe2017

已舉報
人生攻擊post

係 人身攻擊

你人生有咩值得攻擊, 渣都不如

現實生活佢應該幾可憐

日日食傳銷保品當正餐

痴線

人身攻擊post
已舉報
整治學術台討論風氣

可以去佢自己個post玩:

唔好意思呀, 我開喺 吹水台 架

行政狗

主要係口吻
一唔夠拗明知駁唔到既就無視，一係hea回，但點都會強調返句錯既野做總結，d鳩睇post既就會以為佢果句就係結論，好似上面句出生率低咁，屌佢老味無啦啦做乜要彈句咁既野出黎，一冇人追住qoute佢屌柒佢，就會有部份人以為佢啱，呢個至係佢目的

終於閃人
早啲閃咪好囉

痴鬼線

認真的專家係唔會隨便回覆
我wiki左上黎已經算係咁

呢個世界上好多人邏輯混亂，呢條友既目標永遠係呢群人而唔係同佢討論既巴打，當一個議題俾佢攪到亂七八糟，就會有人睇唔明，邏輯跟唔到，就會有機會信佢

你係專家？

你係呀

你講緊o字頭位網友

唔知係唔係真心膠

定係有目的去混亂人

我就認為係前者

識行政, 得天下

自然療法頂瓜瓜

by 傳銷狗 + 政府垃圾 + cre pass joe2017

邀請大家去佢地頭繼續玩:

掉返轉 係有巴打撐西醫咁樣做

西醫粉絲

岩的
那個就係O字頭位網友

講緊你啊joe2017，冇撚痴埋黎

又自己覆自己

自己睇下post先啦

你地睇下我講果段野佢幾咁積極qoute，幾咁積極推落其他巴打度，無非都係模糊焦點，我就唔信佢真心膠，擺到明有心

西醫研究背後有統計學數據支持

自然療法有無？

咁佢手段都好低

不過CA係咁上下

邊位網友無拉拉拉去講經濟學先？

我只係講左市場兩字 就有人帶左去講經濟學再blame econ

咪你囉

我只係信市場投票
邊個market share最高咪最好lor

點解隻傳銷狗咁撚流

弱智

真係想知佢邊間公司

原來市場唔關經濟學事
咁經濟學有乜野用？
你頭先先話要跨學科研究架喎
依家咪同你跨學科囉
不過你講親都錯咋嘛

所以我之前都話鳩佢過氣，所以咪咁撚激動係鳩咁qoute我想証明過氣手法仲work

民主投票決定宇宙真理

上帝都唔夠行政狗嚟

投票達成共識 一致認為太陽圍住地球而轉 一致認為地球為宇宙中心

咦 手法咁似既

Reimbursed 基本上都係Conventional medicine，咁Conventional medicine market share最高，咪姐係最好

佢應該講係amount咁多隻傳銷保品當中

靜左......

本來我睇頭post都唔信仲有傳銷狗敢響兩登浦面駁屌

一追下post點知真係有隻classic傳銷狗on99咁上水駁屌

建議各位巴打唔駛同joe2017認真辯論，因為所有正經辯論都會俾佢攪到九唔答八，佢個目的就係攪到九唔答八令其他冇追貼個post既人分唔清對錯，佢就可以唔撚要面咁話自己冇錯

大家只需要好似樓主咁開撚狗mode撚佢就夠，佢block得邊個，邊個就係打擊得佢越甘既人

可能已經搵緊新ac